無人開過post講chage and aska?

say yes

00後邊會識

利伸入過fan club

我諗90後都未必一定識佢地
利申90後身邊無frd聽日文歌

九十年代佢哋嚟香港我有睇
都買過佢哋幾隻碟
近年知道aska係道友都幾突然